屌，自己個gamil無端端被人login

好在google detect唔同ip
自動block左
有無人有呢個情況？

change pw

用2FA加埋手提電話認證安全好多

中大Emilia個fd掛？

我有一次經驗
去完旅行返黎交wifi旦
轉頭就比人hack gmail
Google幫我擋左
但唔知關唔關間Wifi 旦公司事

屌現家先睇到打撚錯字

咩年代
開左雙重認證未

呢個年代 梗係用 2FA 啦

雙重認證+複雜密碼
最好有大細階+數字+符號 such as: Dllm4POPO@v@
唔好用生日日期/名做密碼

外地wifi 好影比人cap data
之後用來撞你pw

所以出外盡量用 sim卡, 用人地wifi 就唔好做 ebanking 野了

好在依家google 識睇IP 去估你應該唔係本人

咩叫現家

宜家 d fd

你都on9既
你打個咁既pw 你記到咩
lee個大細數符方法
連原創都笑自己無用
直接
imhongkongerfightforfreedomforever
應該重難破解
但大把地方重係要大細數符…

講笑還講笑，
呢D純英文字嘅PW好易撞中